[1568] I.O.I討論區(11) 度丁美國行一路順風~

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 156cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS
PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)

Twitter :
Pledis Youtube :
Facebook :
Cafe :
Vlive :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Fantagio i-Teen(Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演會唱全場中字

TIMESLIP演會唱飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

160513 아이오아이(I.O.I) 'Dream Girls (드림걸스)'永登浦1st簽名會fancam

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

新post LM

留名

新post留名
我地keep到一星期一post

等左咁耐冇人開post我表情係
生日留名

怪我囉
btw生日快樂

巴打 生日快樂

生日粗卡

生日快樂啊巴打
有咩搞作，唔好同我講柄埋響屋企睇Timeslip

返學都返到5半啦
不過真係諗住今晚睇Timeslip
btw多謝咁多位ching

LM

IOI 與你同在

留名 白菜巴生日快樂
推薦BTS首新歌봄날 (Spring Day) 歌好好聽同埋D歌詞又好正
"....I miss you I miss you
How long do I have to wait
and how many sleepless nights do I have to spend
to see you to meet you..."

白菜巴生日快樂

咁應景

[連登I.O.I討論區]《Produce 101》A班、F班團體服團購報名帖

[i]截數日期：2016.02.20[i]

多謝多謝

巴打生日快樂！

新po留名

好聽

留名
白菜巴生日粗卡

留名
巴打生日快樂

繼續支持
留名睇5年後cb

P社出既團真係好難令人有信心

[連登I.O.I討論區]《Produce 101》A班、F班團體服團購報名帖[/b]

[i]暫定截數日期：2016.02.20[i]
已過數 sd左email

留明
巴打生日快樂

一邊剪頭髮一邊睇101
好似已經最後一集

璉靜美岐vlive

heraldpop: Pristin預計3月中出道

最後一集特別長
tbb會唔會斬開播

3月尾去仲會唔會有gugudan

之前2月尾3月頭
而家3月中

會唔會2月尾泰妍cb，所以要推

不過泰妍2月尾又solo 出擊，避一避都好嘅

2月都好多大團/勁solo歌手 cb 係要避嘅

新團一出就撞正大團CB，
唔避下驚沉到冇影

下個月多男團cb
但都仲有隊Gfriend

今次gugudan真係唔洗玩
雖然話pledis推一推會好啲 但我又好想快啲見到佢地

其實個個月都會死咁濟 係睇下死得有冇咁慘

之前YG好似講過三月有男團入面我最愛嘅Winner同最憎嘅Ikon cb

九九段真心要睇新歌夠唔夠爆同大叔頂唔頂得住

打bts taeyeon twice喎 點勁都唔洗玩啦

次次bts twice都撞cb時間
個1-2個月其實都可以唔洗玩
Btw 我覺得gfriend間公司幾識揀時間 次次都冇大團撞咁

吸多啲新飯都好

Dream Girls同Very Very Very又係撞bts twice
講開又講 今次泰妍又係twice之後cb

睇到ig d人放gugudan d卡10蚊真係唔知好嬲定好笑

假卡?

睇咩member啦 無乜人中意果啲$10放都唔奇 始終香港都未有咁多人留意呢團

我睇50蚊連尊連卡 我諗緊係咪真係冇人鐘意到咁

啲妹妹冇掉落垃圾桶已經算俾面
之前起信和見到有妹妹抽apink UA隻專 中瑜暻 佢二話不說掉左

Sm特登撞既 等twice唔好贏太多 我估

想問下有冇巴打會去睇gugudan cb

上次叉蛋分隊輸到仆街

隊長

已經唔記得左邊個係Roa邊個係Yuha

佢地自己都好亂

好希望Pristin/F社嗰新女團(如果今年出到) 攞新人獎就好 本身對本月少女都幾有期望 但聽完佢今日公佈嗰個香港人嘅唱歌片後 即刻冇晒期望

可愛

我反而係見到張出道前張相先咁....

睇隔離雜錦post見到張相

要睇一睇回響大唔大
畢竟pristin得2個ioi
F社又係 一定冇ioi咁爆架啦 所以真係好睇做化

好奇心驅使下入左公海post睇 本身都幾睇好呢個團 因為個宣傳手法好特別 睇完個港女之後就

2個I.O.I 但有成7個101
爭好遠架

再睇埋唱歌條片 大笑左出來 咁都出到道

自己鐘意pristin都係咁話
雖然人氣落差冇gugudan咁大 但係都算係有
大訓份靜係鐘意pinky石佛 恩宇 詩妍

對比呢幾年出道嘅idol 佢年紀仲要有番咁上下 好似成26歲

諗起曹璐 不過曹璐依家都撈得算係咁 睇耐左都幾喜歡佢

Yewon Sungyeon
轉個角度 冇落差咪代表入I.O.I冇用

Yehana

好彩冇叫zhou

終於唔係叫Zhou

Btw Cd rom左好耐而家想一齊頂住個post 五年

曹璐起碼都攞過cctv新人獎 呢個就真係睇唔透

Yehana呢個名真係亂咁嚟

好彩결경 keep 到

Pinky真係世界級

歡迎你呀巴打

感動

公平咩
성연有得叫返自己個名
예원 예빈 경원 민경都冇

絕境

公平咩

一齊撐落去

ROA,YUHA,RENA,YEHANA

亂到呢

講完我都唔知邊個打邊個
我索性叫返本名算

點解會用XIYEON架

宜家睇緊vlive
石佛講到yuha同roa 我心諗:邊個呀即係
個鏡頭影埋去 頂 咪即係경원同민경
pledis搞咁多野黎混淆班飯

呢度夠組隊世正戰隊

當我地睇到個名要諗係邊個既時候

召集所有個名有金世正既user出來

本來3個新人都要背下個名同樣
而家要由頭背過

說好的Do Re Mi Fa So La Siyeon呢
但讀音應該冇分別？

屌
xiyeon...

Kyla冇變

以為會改埋叫做
HANA,NARA,NANA,RANA,YENA
呢D

SIRA VLIVE

如果Kyla咁都變我真係要屌死Pledis
我最鍾意果幾個除左珉京之外都冇改

世正戰隊

仲有個金世正老公

我好快會轉名

Sira點解唔打歌
淨係上左次mcd就冇了

叫我啊巴打

你地幾個啲關係好複雜

有咁多人拎我老婆改名

老老豆豆我第一次見人用絕境來形容

hi 老公

講緊呢個嘛

...唔怪得我唔知...我仲未睇

咁忍得

一口TOEIC Ep.19 女兒cut

你地推得好快呀

我之前話我仲有around 8成佢地既綜藝係未睇
其實我好想睇, 但好怕睇哂就冇左寄托

I.O.I出咗MV喇！！！
但點解係度妍企center嘅？？

點解STAND BY IOI同連線朋友可以睇極都唔厭
我幾乎一悶就開黎睇 臨訓前又要睇一次
宿舍亂舞 有情唱BLOCK B唱到撼親頭 睇一次笑一次

唔好咁啦巴打

連線朋友 認哥都係

等左好耐
唔係話unique concept咩

佢地真係好搞笑

我前晚都一口氣翻睇咗連線朋友

佢執狗屎都有撼親頭

送多一張

已經唔記得睇左幾多次

聽日有得睇機場fashion

放左 timeslip 全場 mp3 落手機日日 loop

痛到訓左係到都冇人理佢

坐等wonderwall, winter daisy, mierum等大神出動

我都係 呢個就係IOI飯既宿命
要loop足5年

BAMMMMM!!!!!

又要喊完先訓啦

得世正巴整個3首

YouTube 已經有 Timeslip 全場中字

呢個係之前有巴打 share

credit: 車厘巴

咪係 點解個個夢想都咁偉大 係得大隻妹要喺便利店～?
為咗偷食零食？

度丁係咪聽朝飛啦加油呀

一路順風

海戰玩玩下上左癮 禁禁下幾過癮

睇緊高校rapper 淨係聽到一句 ioi應該見還是要見見一句野 突然間笑住漂眼水 屌

pinky吧唔係講明唔比上傳去其他網咩我係咪應該檢舉呢條片
btw類別點解會係寵物與動物

同大隻妹過情人節 有咩要注意

鼓起勇氣聽返尾場 소나기 mp3
睇現場果陣自己喊到痴左線，唔知原來佢地都喊得咁犀利

食餐勁嘅就掂晒啦

冇衝突

我唔應該宜家先黎睇final con架
喊到好似失戀咁

睇片已經喊到咁
睇live既話點算

冇特別 都係咁睇

露哂底

最緊要大家開心

無知一問，timeslip VOD 係唔係最高得垃圾480p

琴晚發夢夢到彩妍 我同佢好親密咁係到自拍

咁應該要同吳宣儀過情人節好定同大隻妹好

冇衝突架 上下場

我地係 韓仔電視出好似有720

呢條友成日禁樣冇啦啦打嗝定唔知點好好笑

而家twitter, mega, youtube都有人傳

Doyeon and Yoojung's fashion pictorial taken in the USA will be released through KCON TV and the magazine

mnet

끝이 아니면 내게 달려와 每日一歌詞

Trust i trust I trust you

一定係大隻妹 冇得講

btw 佢live緊

欣賞你企得咁硬

度延訓左

個男係邊位？

無野
fashion beauty editor x stylist

以為佢係明星

Nylon d人

ig既直播係咪冇replay

我對大隻妹既愛 冇得質疑

冇 除非有人錄左

戴埋介指黎搵我就知啦

之前邊個話除唔到笑到我

我個frd

一路行一路唱dream girl

有個男人勁大聲嗌度度啾 搞到我係自修室笑左出黎

不得了

呢張有d怪

笑得好詭異

詩妍好靚好正啊
好想比佢西面瘋狂奚落我

d攝錄機就快撞到佢地個頭

不得了喎

尾機

一陣有fb live
慈善活動之類既野

有冇巴打有買咕咕蛋 同埋wjsn 專輯
聽過都覺得幾正 利申小卡FAIL

一路順風 度丁無名指都有戴介指

Honeymoon

Evelyn

見到呢句差啲po左有丁出黎

又黎! 嚇走哂D新飯啦

唔好再貼

唔好 唔好啊

推薦左彩妍,恩彬同演員fd繼績relay

即係類似ice bucket challenge果啲活動?

getitbeauty2017 大叔預告

咕蛋一定要買是常識吧 宇少今次隻新碟有買 之前果兩隻無 諗緊追唔追番好

藝人捐3樣或以上既物品 再推薦3個或以上既朋友繼績
物品會拎去拍賣 100%既收益會以藝人名義捐俾慈善團體
fans可以係活動cafe留應援message
fb live個陣藝人會揀一個黎送簽名

wj第二隻幾好聽 第一隻都唔錯
唔買哂就第二隻啦

btw 隻secret真係好好聽

佢地所有團都有買
仲齊佢地小卡

介唔介意比我拜下

我都覺得好聽但係中意I Wish多啲

日記

maybe tomorrow

咕咕蛋成隻碟無諗過咁高汁 全部歌一聽就上癮

係呀
少女果隻i wish普通話版都估唔到
幾正

對戒

有情係咪肥咗

睇落唔似 不過有咩所謂
減肥等cb先啦

頂 個樣

返返JYP d髮型係唔同d

少咁d野就perfect

blur左佢

Agger

笑到gap gap 聲

仆街 成陣仙味出曬黎

特登cut走左
仙氣somi

尋晚睇左Game show ep6
真心覺得女兒好識撒嬌
瞬間溶化

佢嘅手指心心出神入化到

真心覺得佢兩個幾好笑 但係條仔而家明顯地出演ig好老尷

好型

開開心心去旅行

大家都好努力個人工作

慢左

好尾基佢兩個

170214 SBS MTV THE SHOW MC 아이오아이 소미 Cut

同一個地方

mireum님 啲相點解可以咁有feel

mireum d相全部都調呢種色

同一個波波

好鬼正

제이준 코스메틱 Viral Film - EP1. 차인 날 (정채연 & 제이준마스크팩)

blur

屌你地摩擦力好強

jypent ig

twitter 睇到咋

somi is perfect

呢張仙氣好強

一口TOEIC Ep.20 女兒cut

如果彩妍都可以係樣衰
我諗香港已經冇靚女

笑左 條撚樣都咁既大話都講得出
利申認真左

AIR瀏海 果然要靠樣來carry

情人節後回歸

同大隻妹慶祝完
又夠鐘去宇少PO鳩UP

同一個地方 我睇完三張相好sad

開頭pick me

已安全到達

準備好了

彩妍剪左頭髮

......

龍鳳胎咁款

笑左

來喇來喇

坐十幾粒鐘機一定好攰

彩妍與機械人 Ep.5

又係pizza店

熱門拍攝境點

miss me 個背景

睇到都嚇左嚇

屌咩

俾佢嚇完依家好sad

睇落幾精神
呢段

Yoojung: ahh, this isnt USA!!

大佬玩還玩…

車銀優同度延被選為Tommy Hilfiger Denim新任代言人

過去富人金度延

車銀優白過度延

海戰1942 大隻妹

屌 ben哥黎既

邊忽似

點都唔夠振永彩妍似

邊個ben哥

我都覺得似 點算

下星期Weekly Idol係WJSN

立即展開眼球淨化大行動

璉靜

屌你咩

真相係...

屌 本來唔覺 你講一講就回不去了

百煉成才

你地一個二個同我組團驗眼呀!!!

璉靜第一次上weekly idol
btw 得12個
果時又話13個上

個陣俾標題黨呃左
同埋唔知美岐仲係大陸

洗眼

produce101 個陣已經覺得有d似唔敢講

唔撚係啩

捉佢去驗眼啦

明明就似全智賢

雖然我唔覺佢似全智賢，
但絕對唔係似Ben哥

好QQ

重點係comment

真係好期待 我大叔

唔知大家記唔記架
amigo tv果陣送比佢地份禮物已經係呢個牌子既mask黎
不過係第2款

得

我叔

睇到咁仔細

170215 EBS 한입토익 21회 김소혜(I.O.I) Cut

你班痴線佬摩擦力好勁

最後只有一句話要說...

有一秒諗過係咪有情呢

佢跳very x3我先知唔係佢

我都以為係佢,但睇個日期ioi個陣好似係香港嫁wor

雖然短暫卻充分感受得到

係咪咁譯 差唔多啦

好想加啲對白落去

潛力圖

笑撚死人咩.jpg /屌你老母好撚好笑呀.jpg

限定女團 I.O.I 的一年活動大回顧

kpopn啲報導算係幾客觀同公道
好過某p字頭垃圾page...

唉屌 本來我都無追開IOI
但因為D歌真係好聽 所以想追
但為時己晚

唔晚

無得一次過睇哂咁多個
難得最近先記得哂 認得哂佢地

唔洗急，有四年時間比你慢慢認識佢地

仲有1565日

就來睇哂綜藝 點算

再loop 淨係週偶都睇左成百次

全部都記憶猶新

美談製造機老婆婆老爺爺石佛撒嬌

諗起橡膠穎

大叔個髮型

好正

佢冇咁短啊

搵唔到原link

好得意呀

一位好靚 另一位好型

依句可圈可點

我覺得好似唔太襯

女兒係penguin cafe開左個記者會講I.O.I結束後既感想同未來計劃

當然有講5年之約

hana

其實女兒公司個社長係咪好猛料,狂接到job做

社長係佢老豆

彩妍會唔會又推薦I.O.I成員 一直loop落去呢

要等睇埋段計劃翻譯先,真係靠自己公司接劇?

機械人大戰最終回

鄭演員

好似get 到

公司實際點運作唔會講架喎
只係知S&P係家族營運
劇應該係對方覺得你適合先安排試鏡？

Golden Tambourine神秘嘉賓

吓，膠劇完架喇?
ep4我都未睇

文字報道冇講啲咩，都係話想有好大嘅演技欲望，想挑戰演技，但冇特定角色想試吓，能夠表現自然嘅演技已經心足

雖然當時係半認真半玩笑咁定下五年後嘅重聚，但而家相當懇切地希望能夠成事，因為呢個不單止係成員們嘅希望，亦係飯們所渴望嘅事

5年後成員們都會發光發亮，到時喺各自去到嘅位置上再會就好了

劣翻

一集都未睇，慢慢追

今晚一次過睇晒佢

我地好認真咁等5年架
唔好放棄呀

加油啊兄弟們

vlive 恩宇的觀察camera
A live broadcast is now showing on V.

唔係解散 而係5年後先CB

金素慧專訪：望5年後I.O.I重組

韓飯既摩擦力

團體戒指
出左道之後可能叫佢地除低

好多神探搜緊證

最廢既mbk竟然比彩妍帶

可能廢到唔知係團戒嚟

韓飯一級摩擦力

喂 咁樣唔得喎

喂 上面有人po左
已經扮睇唔到
你仲po

안돼

今次係咪得我覺得冇乜野
只係做戲唔需要太過認真

喂 獨酒同key咁襯都未鍚喎
呢條有婦之夫點可以架

永續I.O.I

如果咁都唔戴得,咁可能ioi d野都要佢掉晒

一入post就見到d咁既野 鄭彩妍呀呀呀呀

俊仔今次真係 普美

岩岩又好犯賤去多次소나기個live
仆街 次次一到우리..個位
就濕哂 wtfffff

傻左

璉靜喊到唱唔到個位已經

跟住度延見到璉靜唱唔到，自己想喊但死忍 x2

個timeslip concert full ver 睇左一次唔敢再睇

好彩女兒黎緊個套係VR劇
唔係又一地玻璃碎

Cha Eunwoo, Gong Myung, Choi Yoojung and Kim Doyeon selected as models for Blue Mountain 2017 S/S collection

媽呀 好耐無聽一首歌咁應景
點解要咁快完呀呀

手執3個代言，not jobless doyeon anymore

Modelyeon
唔多唔少都要多謝Vogue篇文

我自己個人覺得冇乜野
戲劇情節要求，更何況就算偶像真係拍拖要kiss我都ok，我尊重偶像既意願

[連登I.O.I討論區]《Produce 101》A班、F班團體服團購報名帖

截數日期：2016.02.20

有冇巴打入咗數但未send返入數紙比我?有幾條數冇人認頭

一日一潔瓊

I.O.I Forever

有丁

GT

friendship

真係好適合男裝

淨係諗起sugarman

回帶, 搵素慧

I.O.I5年後重組？ 金素慧：絕對不會失敗的!

I.O.I成員們說好5年後重組，她對此表示:“重組絕對不會失敗的，有成員缺席的話就是叛徒。我當然相信會再聚在一起，‘5年後’的話，可能一半是認真、一半是玩笑，但現在對我們來說是很迫切的事。那是我們也是粉絲的心願。”、 “成員們5年後可能都有了一席之地，希望到時全員能夠站在一起。”

唔好放棄呀女兒

左上金毛,右手面

希望到時個個都能夠獨當一面

好耐冇見

話說五年後都近三十
到時真係做『大叔飯』

golden tambourine 嘉賓

老豆做背景

女兒好樂觀
希望如佢所言

到時有更好既經濟能力

Get It Beauty D-3

追返d stage
今集嘉賓果然好高質
btob好笑到仆街
有情男裝>女裝
多啦A夢既“興”卡

btob真係睇一次佢地有份既綜藝就夠你入坑

歌又好聽

5年一CB 即刻劈炮飛韓國追

次次睇呢個mc見到道妍食糖食得咁開心
笑得咁燦爛真係好想買D糖返屋企食

睇rm見人玩得多 玩到咁勁第一次見

痴線
眼明手快, 睇rm咁多人玩過都好似冇見過咁快咁準

五年後叫殘巴組團
連登I.O.I Post兄弟們一齊飛過去

上次玩card game反應又係好快

點會係我
呢度好多大神追開
搵佢地帶路先岩

你係呢個post既代表人物

發覺係咁多kpop post
IOI呢度係最多韓文達人

ioi post d 勁既韓文達人去晒wjsn果邊啦

5年之後會番來架喇 唔驚
而加最睇好DIA 咕咕蛋
WJSN感覺無咩新聞 都打左3首歌 無咩聲氣咁

我只係呢個post既搬運工人姐
DIA...好難得呢度有人最睇好佢地

最霉係DIA喎
WJSN打歌排名成績幾好, 成員有話題, 唔算無聲氣啊

btw, 次次見到DIA offical ig得果二三百人like真係好慘

wjsn應該係最有成績果隊
反而gugudan 同dia都仲係朋友們咁

見我地追晒追宇宙少女就知

痴線㗎女兒勁到咁
推到佢上rm

聽日1點製作發佈會FB Live

電台

唔係掛
DIA D歌都好正老老豆豆
不過係間公司垃圾姐
屌 遲D放大假去追下DIA先

唔係掛
wjsn我都係追歌 無咩追人
唔多岩睇 我自己追人都係追DIA

in wjsn,we 7s
下次我地追兩星期

依家真係dia同咕咕蛋彩妍與朋友們同世正與朋友們 特別係前者
WJSN起碼有幾個人可以分擔到

咕蛋都起碼仲有大隻妹同娜英 DIA真係得彩妍同喜賢咋

齋追人既話追DIA係好啲既 不過整體黎講WJSN真係完勝DIA

咕強hana mimi sally個d都好正

咕蛋隊長真係好靚女
仲有d似彩妍

影得好瘦

Bolbbalgan4係週偶到跳VeryVeryVery

志允跳舞幾好

志允乜都識跳

真係好正

又係ig live?

重錄Very Very Very?

再睇佢ig story del左

跳black

係智英隔離 個個都變舞神 智英跳VeryVeryVery好搞笑

唔知係咪我問題 睇左幾廿次dia都對啲成員無乜記憶點
但gugu蛋有幾個一睇個樣就好深刻 hana mimi soyee sally

咁大鑊 我DIA係開頭係追歌 之後追人
Yebin把聲好吸引 之後開始追綜藝
係衰在隻MR potter 成隻碟都好聽 除左主打歌 頂
果陣打歌on the road都唔錯 入到頭3
但一到左mr.potter就收哂皮
睇番音樂節目排行 DIA 同 咕咕蛋都有得fight
好期待咕咕今次CB主打
dia下次CB主打應該都係concert果隻나랑 사귈래 都唔錯

On the road同mr potter都幾上腦 打歌個排我都有keep住聽 mv都拍得靚
我諗我無記憶點係因為concept問題 硬係覺得啲歌show唔到每個人嘅特色 係得彩妍好出

佢地2個好可愛

志允 個人技富者

愈黎愈女人

硬係覺得唔多夾 呢種look
好明顯佢仲係少女啦

個髮型好三十代feel

講起MV 我都好似無睇過
彩妍果陣IOI紅左之後 MV變左拍佢做重點正常既

硬係有陣呀叔味係到

頂個造型師 監粗lization

志允真係個人技富者 清潭洞門鈴聲又係好笑 佢地個Manager又係好笑

好似戴左個頭盔咁

但呢個角度又幾靚喎

今晚

扮少女

唔知有冇post過
定係我old news exciting咗

Somi：

世正：

有情：

請夏：

女兒：

Pinky：

采妍：

度妍：

大隻妹：

隊長：

璉靜：

仲有其他人
有海仁，sohee，cathy，soyeon，juna，lee soomin，eunwoo，yebin，kyungwon，minkyung，siyeon
可以禁入佢個channel睇：

1年前睇過

其實Produce 101個網有齊自我介紹,恐怖箱同最後一集之前既所有表演

假架！！

影到有啲似8:30Tbb 套戲個細妹

三十代 頭盔 我都覺得唔多夾,cb唔會係咁掛

合宿
好期待Sominzy既互動

mina靚好多

Somi同Minzy 大叔同Sandara
幾有緣

後面

今次播啦掛

唔想又俾佢fake

上面個張好得意又好好笑
真係唔係浪得虛名

呢張Kyla第一眼睇
我仲喃緊係渡邊麻友定mary姐

好似MARY姐

屌
講乜Mary姐
成個形象又破壞哂

啱呀

又邊位Mary姐
Ben哥d fd?

唔知好過知啦呢啲 不過真係一講就

我覺得忙內靚咗喎

Slam Dunk

睇唔出仲細過Somi

肥肥地好可愛

真係好中意佢

塊面包咗咁嘅

Slam Dunk d老師好猛料

大叔上歌曲之爭—勝負
冷麵

不斷重溫whatta man, 隻舞好高汁

請夏出品

後面請夏好可愛

短身Line

我老婆=高汁

扮咩少女

呢張呃到吓人

j左好多次

Somi
洪真京

笑死

dodochu

Golden Tambourine Ep.10 中字

點解我搵見唔到個銀行號碼嘅
同埋買兩件入60訂金？

pristin vlive

Napink

入咗數唔記得send返張入數紙添
應間返去send返先

交左表我先會SEND EMAIL比銀行號碼你

原來真係你

唔好咁啦 雖然係有陣呀叔味係到

果浸除辟唔走架喇

咁多日我都唔記得搞，今晚番去填表

全世界都恰我老婆

冇人恰我呀 我係大叔黎冇錯呀

呢個咩節目黎,請夏係咁講英文好勁

原來有live streaming
Gummy

我就係見佢官網tweet左yt拎,一開就見到請夏用英文訪問隊日本唔咩既男子組合,但雞同鴨講

經典名曲

係喎 Kim Bum Soo同請夏終於相遇

佢地冇帶耳機

李英愛

Official Fancafe

要有韓國電話認証

佢個樣攰到

Sor 係呢條link

佢個樣攰到

naver

3蛋好似隻眼無化妝咁既

眼袋/臥蠶大過隻眼

[url]
姐姐們的Slam Dunk2 ep2 中字

睇第二次

有冇download link

係喎望落去勁腫

隻眼腫到好恐怖

好心痛

170218 SBS.게임쇼_유희낙락.E08.소혜Cut

淑揾女教跳舞

Somi聽日上MLT

入邊update左OL link

一個人直播3粒鐘有d難度
希望有神秘嘉賓

頭先down左再upload左去google drive

岩岩試
開naver ac唔一定要用韓國電話喎

終於鼓氣勇氣睇timeslip全場
以睙洗臉呀
世正：明天就沒有ioi了

請夏

170122 I.O.I TIME SLIP演唱會_世正的話😘(中字)

女兒個CAFE要埋實名認証，要IPIN/ 電話收驗証碼

想問下成日聽人講走花路係咩意思

類似係講 走係一條好嘅路 有一個美好嘅未來

啱啱先開到連登ac身邊D人就算聽k pop女團 都係鍾意twice多

一個飯ioi既都冇

利申:一開始睇101追到shin比人淘汰就冇睇，跟住比世正吸引+飯左

歡迎歡迎

金世正戰隊又添新成員

每日一貼

你用舊ac入？
我新開naver ac驗證左電話no.
之後入冇其他野要認証
定係seed3根本未算入到？

係呀用舊ac
但係我個ac本身都香港手機認証咗
再研究下先

Climbing content
Dream Girls MV

你班友仔…
成個post都金世正

率濱?

잠깐만..아 뭐하는거야??
（feat.璉靜笑聲）

係

LABOUM最正已經係佢

利申 有聽佢地啲歌

btw升級教學

金世正戰隊

用電腦login加入又得咗，不過未升級
唔該晒巴打

我最得佢最唔得
柔廷昭娟海仁律喜

幾點直播？

ZN

好似係7點半咁上下

開始前應該會再係sns講
dl定plotplayer/d apps先

daum tv pot 個app 同kaokaotv app合併咗
kaokaotv 睇直播又要電話認証
巴打知唔知重有咩app睇到

唔怪得daum tv pot入唔到
kakaotv有ac入到...但應該要用vpn先睇到

屌又回帶 呢段我冇畫面都會喊

其他apps...應該冇啦

岩岩睇完新一集Slam dunk 真係當正佢地練習生咁練 成個團隊好pro特別係個聲樂老師 好嚴格

原來已經開始左

邊度有得睇

吓咁早

pc:
手機用kakaotv live個apps
要用vpn 但依家好似網絡問題斷晒線

好得意

等人重播算 woozi

+1 今晚搵下先

未入數嘅巴打記得20號前入數

#우리 이제 안녕 #아이오아이‏ @Just_IOI

I'm watching Section TV. They better give me Dodaeng

NO DADAENG.................. Section TV

又冇

somi跳自選曲果part我真係覺得佢好有吸引力好心動

fing頭個下
呢個節目真係好fit佢
綜藝得黎又可以唱歌跳舞
跟一堆星級導師學野
仲要同自己偶像組團

sm vocal trainner聽洪真京唱終於忍唔到笑個下

haha

由s1到s2聽親洪真京唱歌一定會笑

個導師好似話somi吊高把聲黎唱
其實之前都覺得佢把聲好突出 合唱嗰陣會好明顯
諗起之前首ost 好多人都話somi把聲好唔夾
希望佢唱歌有進步

太認真得滯,而家唔係拍KPOPSTAR

把聲偏幼 有啲尖咁
不過Minzy嘅實力真係

導師話佢冇用力唱
Somi話用力就會好突出
睇下之後點改
我覺得邊度用力先係問題

matthew

幾點做get it beauty

gugudan(구구단)‏ @gu9udan

[NOTICE] #겟잇뷰티 2017 첫 방송! 1회 녹화에 아쉽게 참석하지 못한 #구구단 #세정 은 vcr로 만나볼 수 있으니 잠시 후 8시 20분 On Style, Olive 에서 확인하라뀨~

[PRISTIN] 유튜브 공식 프리스틴 채널이 오픈되었습니다. 팬여러분들의 많은 관심과 사랑 부탁드립니다.

Pristin Youtube official channel

잔망잔망

[HICAM]프리스틴의 하이하이(HI&HIGH)카메라 PART1.5 1of2

呢個乜野玩法來
好難明
分兩Part但呢一段係Part1既一半?

巴打我交左表
拖下拖下拖到而家先記得, 聽日去入數

其實有無人知海仁而家有咩計劃

有無巴打知pristin個官咖點睇升唔升級到

岩岩開IG冇啦啦比佢洗版

老老實實...呢幾張相認唔出係佢

李海仁

Get It Beauty 2017 Ep.1 cut

第一集得VCR同紙板

畫到我斷氣 唔好估唔到係邊個

BTW我而家SEND返張入數紙先~

巴打畫得幾靚 不過死啦 我真係估唔到

有情??

算你啦

見到個髮型其實都冇咩選擇

求解答有無巴打知pristin官咖邊度睇升唔升到級
level up第一同二項都唔見自己篇文

剩係睇樣嗰陣真係估唔到 係睇埋個髮型先知

以為有tricky 位，估咗大叔
btw原來周巴咁有藝術天份

滑雪

내 정보下邊係정회원即係升左
如果過左幾日仲係준회원
即係答錯野要再填過 好似係

音樂台畫畫神手

原來已經升左感激巴打

你提醒左我原來我未入

我都仲未入gugudan呢幾日得閒搞埋佢先

早排畫左我世正 望極都係怪怪地

爭咁啲叔味

點解IOI post咁多畫畫高手架

呢到D巴打好勁

巴打們才華洋溢

果然係主唱
肺活量好大

畫開有條路~ 唔好嫌我煩
世正啲老公老婆們出嚟啦！

you have 10 seconds to 避開痴線佬

試下縮開隻手指

出咗兩張添

利申返個構圖（？）係inspired 自Jelly大

冇手版係我到

好靚

呢個post真係好高汁

痴線巴打啲畫功
咁快就起到貨

[TRANS] Ceci March 2017 Issue - Cover Model Interview with Doyeon

鄭演員兩點幾仲未訓上來update ig

中ig毒

要拜下先

突然的起條癮睇返produce啲片

呢場係position evaluation 嘅其中一首rap
雖然佢地三個其實我都up唔出佢地叫咩名 但係對呢條片真係好深刻
佢地唱果陣 其他人都身同感受喊哂

啱啱錯link sor

睇埋中字啲詞真係

真係去咗迪士尼

個2個fans好犀利

好似係佢地係機場問有情去唔去迪迪尼

跟住有丁話go together

有丁咁著好gfable

幾時有成首聽

個fans咁就可以同有丁迪迪尼一日遊喇
好酸呀

兩個男神

第一張好型

今日放假試下畫晒11個人先

又靚咗

加油世正巴

兩父女一擔擔

希望唔好跟住佢地成日啦 難得去外國玩

唔只Pledis同Fantagio派人玩Produce 101 S2
仲有Jellyfish, Cube, Brand New Music同RBW

你自己都係世正巴

試過甜頭

BrandNew

170219 마리텔-44 전소미 (MLT-44 Somi Live)

嚇親
睇黎要睇下頭2集先

jellyfish brandnew做乜鳩

唔畫了 揾唔到圖 遲下先

BrandNew出嚟嘅話 Rap方面真係有保證

我都想畫11個人嘅卡通版 諗緊PRODUCE101唔同經典造型好唔好

170219 마리텔-44 전소미 1부 (MLT-44 Somi Live First Half) 720p

170219 마리텔-44 전소미 2부 (MLT-44 Somi Live Second Half)

2 somi

[170219 - A Running Miracle ] MC Chungha Ep5 Cut

brand new都出idol？

筷子歌

老豆仲幼稚過Somi
2部開頭食個d野

Somi - Ain't Ready

估唔到KBS會放無cut版出黎

嘩咁多劇透既

估唔到宜家IOI完左勞得最掂係女兒

可以keep住個勢就好

sor唔講啦

岩岩返學冇睇到pristin live
返到黎諗住有replay 點知冇左

其實somi做扭身同做伸腳係最足個個黎
以前睇pick me個人版其實佢d動作你見佢有伸直但好多人都曲左腳

bona

一口TOEIC Ep.22

睇左Golden Tambourine ep10
btob兩個痴線佬頭頂噴水係點整出來

兩個痴線佬唱高音個陣
允花有撳掣

好多素慧鏡頭 直情可以整個sohye cut
果然係mnet女兒

中毒既笑聲

구구단 '나 같은 애' 컴백 쇼케이스! gugudan 'A Girl Like Me' Showcase
02.28 下午 7:00

唔敢聽呢隻歌己經

勁洗腦

冇啦啦又上1位o既

呢個係升嘅幅度嘅chart

實時搜尋榜

係咪因為岩岩好一個月

偽女神度妍

最後個張

之前係golden tambourine睇過一小段

度丁度丁

flashback

more

每次電話playlist播到呢首個心即刻沉左一沉

好快就del左
請注意音量

估唔到有full ver.

笑死我
SOMI真係好搞鬼 又可愛

我yebin好靚女

係喎,mlt有冇somi full live 版睇?
而家冇得睇live了?

Block左
仲諗可以偷到雞

已經將首歌擺左係第2個playlist 一聽就sad

我尋日backup咗呀，一陣返屋企再up上 google drive

你google drive咁多位
我諗住up返上openload算

日日loop

度丁24號回國

標題"2週留學"

因為個google drive平時冇乜點放嘢
Part 1

Part 2

Fantagio

我老婆

手癢 走去錄咗首Downpour鋼琴版

佢地好似仲未有出道傳聞

個post好多藝術家

原來咁就過咗一個月

夏天

360p?

벌써 일개월이라니..
시간 참 빠르다.
해제했다는걸 아직도 믿기지지않다 믿기지싫다
시간이 아무리 지나도 항상 너희 곁에 있고 항상 기다리기 있을게

잊지 않을게 아이오아이
1568일 남았다..

720P 呀

應該過多陣先有720p揀掛

唔知大家知唔知啦 係Kpop Star入面除咗李秀敏之外 仲有一個練習生參加過101 叫做l馬恩真 不過佢就係開始階段 身體就出現問題 入完急症室就同制作組講身體唔得 參加唔到 退出咗 連Pick Me個stage都冇上到
唱歌方面真係冇得頂 原本都係練習生組 但係跳舞唔掂 係第二次Audition之外 JYP就調佢去歌手組

岩岩個星期日嗰集 係第二名組爭入Top10個stage 佢唱咗G.Soul嘅You 有興趣可以聽下

同道妍一組lachata加嘛
但係退出左

哦 係咪本來同度延一組LACHATA 嗰位?
睇下先

佢好似有出現過一集

個樣唔同左

個髮型唔同咗 又染埋頭同眉

我大隻妹世界級

matthew真係好煩
仲百厭過somi

#金世正# 1theK推特更新愛豆感動語錄 每個字都是對粉絲們的愛，太溫暖了，羽絨服和暖貼都不需要了（飯心充值）
“注定要有傷痛的組合只有我們，但是明知道有傷痛還能這樣喜愛我們，真的很感謝。現在花已經開好了，但是花路是在花開好了之後才能存在的，現在請一定要把那花路傳達給成員們。”
cr.金世正的LiveCafe

第時somi男友見老豆

陣間就會有好多痴線佬走出來話
『我咪Somi男友囉』

DDL咩意思

臥虎藏龍
睇番自己乜撚都唔識真係好廢

DoDaeng Love

btw好似少左d野

有冇人好似我咁怪
每次睇IOI D節目覺得佢地好嘈既時候會覺得好幸福

一啲都唔怪
嘈即係代表佢地感情好多野講
唔通靜英英咁好咩

佢地嘈到根本聽唔到佢地講咩
咁我反而覺得好幸福

你地打嬴佢老豆先算啦

你地唔好咁痴線啦

A-ing

屌！！！！

170221 EBS 한입토익 23회 김소혜(I.O.I) Cut 아이오아이 Sohye

咕咕蛋有 meet & greet
有興趣既快D去買

訂es

頂 岩岩見完長工先搞D咁既野

meet & greet 係指上網買簽名CD

我仲以為係fans meet果種
咁都好D

170221 SBS MTV THE SHOW MC 아이오아이 소미 Cut

隔離post巴打有買團

Highlight Medley
對第五首有啲期待
反而主打好似...
我都係等全首再評論

已洗腦主打有啲易唱

God世正效應準備

有緣既下次我會開 佛心經營
應過下次宇少gugudan都會開

我靜唱 i have a lover (애인 있어요)

聽第一次覺得好普通
點知隔左陣又想再聽下 來回幾次
成個腦都係 na na na

每日一篇

原來有人留意小薯
咁我借機宣傳下
其實唔介意大家一齊協力搞
(唔知有冇可能搏攞top5)
小薯都驚自己一個carry得唔好
我會以實報實銷價一分不賺幫手做
連登user/CD-ROM都歡迎

抵我咁中意佢

眼大鼻高嘴細混血笑得靚 完美

主打好罐頭feel 不過果兩隻ballad睇黎會keep到水準